藍絲又出手抹黑我地 乜撚野暴徒準備磚頭？

我呀爺我老母同一時間send過黎
成班傻鳩屋企人 一個癲既一個支那既
我屌我自己全家除左我老豆

傻既都知啦
幾架磚頭 差佬唔撚沒收？
傻既都知差佬運過去架啦
點解講極唔明 有精神病個個就難講啦
支那個個細個無係支那食過屎？
好彩我老豆一點就化

差佬想係依五個點包圍 睇撚住

好撚激氣

後面有架車, 掟埋架車出去tim

我辛辛苦苦搵比班on9家人睇

好似影倒個暴徒背影TIM, 仲唔快D報警

比人影到都唔去收左d磚 on79

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

抹鬼到咩
要轉風向一早轉左
連hocc都開始半勇武

啲樓有鋼筋添

屌我老母同呀爺同一時間send 過黎
乜撚野Group傳得咁撚快
我問我老母佢話同事send黎
痴撚線 個傳遞速度咁撚快
班廢老藍絲比我地spread快好多

旺角鴉蘭里5號對開馬路，擺放多批磚頭，有水泥公司表示，磚頭為他們客人所持有，該批磚頭將會於今日5時清走。約一時許，警方派員到場了解，店員指將會於今日下午清走該批磚頭。至晚上近9時，有關磚頭已被搬走。

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

我知係好快
佢地有哂成堆樁腳好有系統咁spread出去
只不過我又唔覺得抹黑到啲乜

正仆街
之前啲衝突都係藍絲內鬼黎
我地全部都係學生 手無寸鐵

我老母依d on9唔用腦講野
一句唔識政治 轉到就係個班冷血藍絲既幫凶
唔係抹黑唔抹黑既問題
加深藍絲既仇恨 佢地會開始有所行動 襲擊我地d後生
民鬥民

d樓係示威者幾十年前起定響度

我想達成五大訴求

屌 我唔要隻眼開隻眼閉了 要見招拆招

叫佢地報警執走佢
等班狗得罪下啲大戶都好

好撚谷氣 周圍都見到身邊既朋友明知屋企人信藍個套 但一個二個都拒絕溝通同交涉 根本就助長左暴政

我想打999了

班地盤公司算唔算亂放雜物？

我都睇到
心諗班長輩係咪連常識都冇

攬炒囉屌你老母

係 佢地以直覺思考
係愚民

Same 屌!都on99

所以話其實我地聰明少少再埋沒良心反煽動
班愚民轉個頭又屌中共屎忽

藍絲狗無腦

係呢 唔可以唔佩服佢地個廣傳速度
有依個效率既話我地可以執行戰略了

但光速傳播 我跪左
屌你8月5罷工 去邊度集會有d人都未知
反醒下啦

果幾條街全部都五金建材鋪
咪撚on9啦

利申工作關係成日去

係人都知有扔架啦
都歸晒邊
係要割蓆一早割左

而家依啲抹黑真係wfc

狗唔做嘢就可以改作警察有25仔再傳
傳到班藍絲迫狗收磚

阻左人地單工程先有嘢睇

黑警準備的 ～

尤其是整D似是而非既fake news
Fact check佢地check 條撚

有磚又如何? 你唔係呢個時候仲會覺得有人會譴責掟磚下話?
呢個訊息既作用只係提醒義士邊到有物資

呢D仆街, 成日9UP老屁, 真係好想拎一粒掟入佢個閪度

唔撚係依個問題 問題係佢咁做深化藍絲對我地既仇恨
到時佢地暴鳩力我地手足 咁樣好受？

佢地唔洗用腦 分分鐘未睇清楚就傳出去

乜撚野唔care 連儂害既手足就係依d抹黑做成

鴉蘭街 弼街好多裝修鋪
有磚有幾咁出奇？
d藍絲未出過街？

快啲報串 等狗狗沒收曬啲磚頭

屌你睇下我個post 一句wfc就算 我之前都係咁

Yes

已經撚到親戚退撚埋WhatsApp group

果個位對面有間建才鋪

傳返d fake news比佢地

無撚腦

以極藍方法反攻佢地

同佢地講, 果頭係工廠區黎, 好多建材鋪係到, 請唔好弱智

成批磚擺到過夜都切柒啦
仲話聽日集會用
Share出黎都冇腦

我搵埋hk01 news 出黎啦 入面交代得清清楚楚 今晚9點建築撚會清走

呢招無用架啦
呢家更多人係屌唔升級武力
越升級越多支持

成個mk都係磚頭路窩 甚至成個香港啲街都係用轉鋪
佢咪撚出街啦咁

張圖係真，我地重叫美國佬準備左核彈射爆旺角，李嘉誠重幫我地訂左十幾架坦克車聽日就到，哈哈。我地係暴徒，哇哈哈。

依d支那唔係我地target 係身邊既人

你好似佢地咁傳 乜事都無

D 暴徒仲打埋扎帶落晒板，真係好鬼企理。

遲下就會有人話，邊個屋企有磚就係暴徒，咁應該除左訓街既人之外，個個都係暴徒。

Push.

呢個有冇人po？
我老母send俾我

呢位藍屍提供埋磚頭

以彼之道道

地盤=「暴徒」軍火庫

理撚得佢愛中共 理撚得佢藍絲
兩極化既社會無助我地爭取目標
即使最終目標係推翻極權都好

要掟嘅就唔係一版版咁整齊啦
不過而家就算掟，都冇人會割
最好掟

抹極都係得藍絲班傻鳩信 咪由佢囉

8.5 全民三罷

今日收到

Yes metoo

依家市民見到有咁多磚
但警察都無做野
姐係警察廢啦 唔洗講咁多

連儂牆日日有幾多手足受傷受襲知唔知

信嘅講乜都會信嫁啦..
深藍根本冇得救

藍絲真係好撚癲,係ON9到癲

你用呢d磚掟完佢一鑊仲好
咁佢以後就唔敢車磚黎

求撚其啦 講咩都係暴徒
要歸邊都已經歸哂

唔好咁偉大 覺得救佢地 少一個依d fake news植根佢地思想 就少一份仇恨 我地手足就安全d

你睇下條link 啦 佢九點清啦

講真理撚得班藍絲死咩
係藍絲既行為會害到我地既人

多謝樓主

已完美反駁我老豆喺親戚group send嘅垃圾

點 連登仔偏激到咁

多你一份咁既理智手足 我地就多一份安全

周圍都係 你搵大麻係乜 同佢講

班人智商、良知都突破人類新低，唔死都無用。

正宗看圖作文

弱撚智，叫佢快d報警叫狗沒收啦

草船借箭：畫幾個紅圈，圈果個人係暴徒，圈架車係武器，圈燈柱係矛

我有fd啲family大group
一次過send一大堆圖
中間係有幾張反送中文宣 寫明反修例個啲
根本佢地無認真思考內容就fw

你知大麻係鎮靜劑
你知你老母on9咁都信
但你講比佢知 就唔同左condition
佢駁 總之就落左毒啦
咁你就話
咁你搵到第二份唔係大麻係其他成份先信啦屌

你滅唔到佢地 就要教育佢地

叫佢聽日咪去cwb仲好啦

所以我地都要好好同連登在座各位溝通
我唔想大家同我一樣廿年後變左自己細個討厭個一位

所以要屌到/鼓勵到佢地思考

藍絲思考大法

收錢 戲子 看圖作文

一言兩語叫佢唔好去
同佢叫你唔好出黎搞事一樣啫 咁樣矛盾無解過

係

Hk01藍豬報

因為人少

約佢一齊去撐警

記得要侄多句

估唔到咁on9既野都有人信

岩岩我媽啲同事都腥左比佢

成班食古不化嘅屋企人send咗去whatsapp group我屌晒佢地老尾

又唔好咁串

我補咗句
“嗱，我就好公道嘅，有做過嘅怕咩俾人傳，冇做過就真係唔好亂咁屈”

要等佢地信我係中立派先得

叫班親戚自己報警啦。
又想參與政治又唔敢，想點啊

「你驚咪報警lor，叫佢地去做嘢啦」

因為佢哋好識捕捉班怕事師奶阿嬸同埋阿叔嘅心理
會作到好恐怖，利用一般人寧可信其有嘅心態，佢哋自然會好快咁主動傳開去

可以

一早挖定磚

係 假既都講到變真 又大量又大

知, 所以我覺得唔駛守連儂牆架, 反正藍絲們又唔會睇, 睇完又唔會改變立場

有時候佢地睇都唔睇 就傳比人 但有d傻鳩又信撚左 轉頭周圍同人講 咁又講返比傳比佢個個人聽
傳比佢個個本身無睇到個信息但從佢口中聽到又記返佢收到個message之後幾條撚樣就咁樣信左仲嬲埋添
有d傻鳩同衝動藍絲就會咁樣日益嚴重 出黎屌人同打人啦

但係偏偏總有一堆係左緊

戇鳩
呢邊幾條街日日大把貨櫃車落建築材料放到周街都係
平時塞撚到仆街都冇人理

好邪

是撚但
掉磚又點
啲狗攞支雷明燈唔掉磚咩

大家思考下同願意行動既話 都可以做同樣既效果

唔同角色睇 天使都可以變魔鬼

我明，我真係明

藍絲其實係大撚把 比做黃絲更容易
做藍絲大多係以直覺思考既愚民 唔去作出判斷就取態
香港班呀叔咪係咁
特別馬會個班

班仆街連不合作運動都要抹黑

連儂牆係針對自己人 支持同鼓勵大家去行動

我地都可以搞同樣既小動作

佢地唔係守 只不過係見爛左整返靚佢 可能無乜兩句就比人打

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

哩張最好笑，得白癡先信

唔洗理由 唔洗立場 廣傳就得
加少少某某類權威性既字眼 就信到十足

磚頭咁重 掟出去又哂力又唔遠

其實屬近距離武器 埋到身都比差佬制服啦

on9先用

佢學我地講咋嘛
我地有時講笑話班狗食左興奮劑
佢地就硬砌個事實出黎去廣傳

所以要努力思考

我地知講笑，班友堅信

推

辛苦了，好有用

懶得解釋可以佢地鬥奸 做返差唔多既圖 鬥屈
唔係一樣既圖都得 改d文字

以下乃故事 如有雷同 實屬虛構： （狗狗請勿屈我不誠實使用電腦）
請廣傳 要呈清 佢地帶既口罩係保護自己 班警察係想除人口罩然後噴人地迷藥 迫佢地承認佢地無犯過罪行
有少女更加比佢地污辱 迷藥幾秒就生效
保護你地既仔女子孫 請廣傳

屌 上網禁google 2秒搵到啦

自己P圖cut片完全唔識。好想幫到文宣組打反擊戰
發覺近排文宣勢力大減

講左咁耐 希望大家唔好咁固執 要同身邊既藍絲溝通
唔好好似藍絲咁 直覺思考唔該

要思考呀大家

即刻同我入黎 唔準當義士condom

Btw我都收到親戚sd嚟

又係你

前日已經傳緊
一啲就話觀塘站，一啲就話將軍澳
結果我自己打去兩個站問，當然係冇發生過啦
淨係得觀塘站朝早試過電力不穩停過三部電梯
佢哋仲提我㩒緊急掣係唔會「急停」而係會慢慢停
另外按港鐵附例亂㩒停電梯係會捉人控告

我仲錄埋音一嘢ko傳過嚟嘅親戚

我老豆都send咗比我

我都收到

我有條link你彈返比佢

我地幫手轉運過去維園啦..

樓主好波
可以屌7班港豬了

一定要同佢地講

親共01都報導事實

多謝你
睇到啲咁嘅垃圾message真係嬲到痴線，01紅媒都唔信我無野好講

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

飛磚打狗有咩問題 兩邊都做到咁出面

多謝+1
一起身就見到腦母轉寄

唔好無野好講 講到釘蓋個日都要講落去

無問題 但班5毛就想激係藍絲既怨氣
下次班藍絲出黎打你都狠d

下次又廣傳就唔玩依招
玩反廣傳 佢地都係微信 whatsapp人傳人
做文宣就應該反傳返出去

收皮啦屌你老母

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

我都收到叔父 send 過黎嘅相, check 過係松樹街/洋松街 交界, 其實只係隔兩條街.

每日改一個地方？

其實藍絲洗腦文宣真係幾撚勁
我都收到呢個MSG係屋企個GROUP到

重點係佢地想營造示威者都係暴徒 會妄顧其他人生命 白衣人又話打得好 佢地真係好撚厚面皮
Btw會fc同思考就唔係深藍啦

我都收到

我：係咪黑警暴徒

媽媽:😂

我： 如果係就真係好危險
你知啦 黑社會同警察一伙

佢就冇再出聲

有腦嘅都知真係要掉就唔會咁樣擺定出黎

明天元朗有大戰，白衣黑社會已經擺晒磚頭預備做武器！

佢地仲唔快啲收埋佢，保護佢地親愛嘅驚犬免受傷害

因為佢地唔洗做FC
係唔係都share出去

班pkhkc真係有用大麻精浸口罩，唔怪得啲人咁亢奮，中學生跟著老師，大學生跟著同學，無知染上毒㽼。每次戴完覺得過癮，所以次次都去參加，
戴上口罩就舒緩毒㽼。

可恥的搞手，用毒品操控支持者，可憐的青年，被壞人支配還懵然不知！！

我老母藍絲個邊send 黎，on9架

屌左佢地了

用下腦都知啦
啲人無腦淨係識鳩屌

一睇就知人地係做工程用架啦

我阿媽個返工 group 都有班冇腦大陸閪 send 嚟
但我阿媽完全唔信 (佢係黃)，話同呢班冇知識冇腦嘅人講多句都廢事
我想偷偷哋用佢個電話錄音屌柒佢班冇腦同事

好彩我老母出淤泥而不染，冇俾班支那新移民影響到

Save 定俾我阿媽睇 佢有個gp好多藍屍 成日sd野俾我阿媽 好彩我阿媽唔理佢地 話佢地煩

趙博

用返以前果隻石屎地咪冇磚俾人挖囉 死蠢

大角咀嗰幾條街周圍都係工廈，有賣鐵有賣金屬乜都有，有埋磚呢啲裝修物料有乜咁出奇？

send返呢張俾佢